我發現個鼎字已經代替左個蠢字

試著說：
人鼎冇得醫
好撚鼎
鼎鼎大名
鼎太瘋

。。。哦

樓豬係咪一路執緊啲腸一路出POST

做乜鳩

我發現樓豬已經代替左個鳩字

青山院友?

我覺得幾好笑喎
好撚鼎

...

On9

笑點低啲，人生都開心啲

留定名睇100毛抄

Show Blocked User - 本大姐